今晚想追女 銅鑼灣有冇咩好野食介紹

如題 今晚銅鑼灣睇完戲食飯 佢唔鍾意食咁貴 最多每人一百多啲 各位有冇咩好介紹
仲諗住食個甜品 求指教

M記，一百有找

豚王

IKEA

7仔

得果100蚊仲諗住食埋甜品，仲想食埋女

返屋企自含啦你

M記

你出多啲佢咪唔洗比咁貴囉戇鳩

講得好！

連溝女去邊度食飯都要上連登問，一係你就未出過街，一係你就連搵個朋友問下都有困難，一係你就連openrice都唔識用。3個可能性都指出你係一條毒撚，今晚都係安心番屋企打丁啦。

100蚊就想得米

茶木, Green Waffle

吉野家打邊勞 食豪啲都6-70
100有找

Beanswork
咖啡正 食物正 環境正
每人$100有找

郭文星得果二百蚊學人去溝女

七仔波仔飯，搭多件甜筒。

爆彈屋沾麵

希慎有間fusion日本野好食

你碌鳩夠大條嘅話仲洗鬼食飯咩
食腸都食飽佢

譚仔